屌你老母，唔記得起身考DSE，今次仆街

今次仆街都唔能得掂

門關起的一剎

下年小心啲

唔緊要啦,今屆DSE因為武漢肺炎取消左
9月份再讀多年中六再考

On9今日天氣點會過37.5呀 on9仔無睇大交合？

你唔係返緊工架咩

冇圖你話你考美國國防部都得喇

Walk in IVE
唔洗考dse

今日考中文，你咁都唔記得

睇黎你趕唔趕到去考都係一樣

唉 咳左兩聲
比人Dq左

i cant agree more

吊，我都係，molamola